[1Q求秒] 借財仔冇錢還俾人捉去做雞填數

估地方

地球

不過唔啱

你老母係地方？

西環

秒

樓主已潛

中